[裝備撚] 我想問最高防既眼罩有咩推薦

依3個係最低要求:
- 有氣密防到煙
- 防霧
- 視野良好

不計成本下 有冇再高防既傳說級裝備可以防到狗狗射眼?

推到有人回

聽聞係全面式面罩

直接打套速龍裝

隻眼冇左就冇 好撚鍾意射頭 一定要小心
頭盔都唔可以掉以輕心

上網睇有隻BOLLE X800/X1000
好似係CTRU都用 唔肯定係咪合法/寄到黎香港

刷BOSS掉落既一定係最好既

有巴打推薦 火場用

唔該 想大貪D防埋彈 唔知有冇

AMAZON 都有 唔知過唔過到海關?

ESS風鏡唔防煙

推

呢隻 cwb實測防到99% 搵唔返個型號 有冇人知道？

屌你老母 真係有人爆左隻眼

推撚爆佢